% erklaerung.tex
%\cleardoublepage
%\normalsize
%Hiermit versichere ich, dass ich die vorliegende Arbeit selbstständig verfasst habe und keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel verwendet sowie Zitate kenntlich gemacht habe.\\\\
%Dortmund, den \today \\\\\\\\
%Hongzhi Wang
\begin{figure*}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{bilder/Eidesstattliche_Versicherung-crop.pdf}
\end{figure*}
% EOF